點解係搞遊行 而唔係商場和你SHOP?

先唔講而家大家見到D法官都亂9咁黎判
已經無哂咩野法治 / 司法獨立

見到D POST又係度拗聽日點點點
其實唔係不嬲大家都知 和你SHOP係相對安全更多?
加上支那肺炎問題, 其實街上已經少左D大陸人 + 路人
點解仲搞遊行?
智商倒退左?

網民發起到多區商場進行「和你唱」活動

有

到搞和你shop又有人話無用，點解唔搞遊行

真，冷氣軍師點都有得駁

無錢點shopping
遊行不用錢

商場有便衣埋伏，可以無差別拉人
仲有cctv容易追查

點解要宜家先問？有幾突發？

點解最後一日先開post講？

當初都有問, 無人理
見而家咁多POST開出黎話點點點
我先再問返

咪又係等俾人拉

如果想make noise
和你shop 和你sing 無咩效果

依家出來其實唯一有用
比記者影到一張 成班人遊行的相

再係聽日上全世界報紙新聞......

樓主係典型想低成本抗爭既人
難為一班入左去坐/孭緊保等上庭既人